去完旅行，想知香港有冇呢份工

啱啱去完日本旅行，途中問過幾個係專門服務外地遊客既咨詢人員，眼見佢地識幾種語言又幫到人，真心覺得好勁。
好想知香港有冇呢啲職位同埋叫咩名

叫導遊

你識幾多種語言先 ?

靠把口去幫人既工 , 喺香港肯定乞食啦

大把 customer service 都可以幫到人架, 但人工低到爆
無香港人會覺得佢地幫到手 or 勁

識多國語言實無死啦
香港四大產業係金融,物流,旅遊,工商業
靠把口去幫人既工要乞食喎 乞食喎

呢個我都有考慮到
所以我想知有冇啲係專門比外地遊客去咨詢既 而唔係普通既customer service 因為我見好多去呢啲counter 咨詢既反而係香港人大陸人
定係因為香港太細 唔似其他國家 所以都無咩發展可言 ？

因為自己一直搵唔到想做既野 宜家難得搵到一個範疇係自己有興趣 想了解多啲 睇下有冇機會成為一個職業
但始終都係要睇錢 如果呢啲職位真係好似巴打咁講會乞食 真係

旅發局

香港搵唔到食